球盤 100%

4000本 輸左介賭

1:0

繼續

補張角細

祝你好運

Wow

勁

有料中三走一

仲有冇野出

訓

lm

30/04 +2204

今晚繼續

Lm

LET GO HAWKS

樓主畀波POST某燈迫害

連c再 cup

點會買熱狗

又無son又無kane

仲要ajax作客嬴過蝗同蛆

今晚繼續

唔中今晚唔賭馬

中左輸10蚊 有料

2:0

燈力十足

跟

樓主 巴塞點買 冇頭緒 快 仲有5分鐘

樓主仲有錢？

每次睇完呢啲po即刻無哂意慾入錢賭

仲有1k 睇即場

買唔切 屌 求出即場巴塞

中半格

Allin or nth